竟然有鬼佬食 「龍蝨」

屌你老母，同食曱甴有咩分別
仲話very interesting super unique
18:30 話好多汁

點解大陸菜乜都要加蒜，生猛海鮮要都用重口味

呢條友住支那
你話呢